點解觀塘d人個個眼超超

今日自己出觀塘行，著住灰色衫，唔知點解出街個個都眼超超，自問好過M記金鐘樣，d人態度又閪。

二十頭，正常男子，著灰衫，點解好似犯眾憎咁？

push

應該係樣既問題